孫興民當兵照曝光

ESPNFC: Son Heung-Min in gear during military training in South Korea

包到咁 你話係c朗都得喇

熱死

手足

139定136呀

韓國c朗

綠帽交換戴

自願參軍keep 體能

屌！你話係孫繼海都得架啦。

The Tottenham forward has been exposed to tear gas, and has been made to complete chemical, biological, radiological and nuclear exercises.

食過tear gas,真係手足嚟

收到風依個其實係金正恩黎

最記得亞運條友唔敢射12碼，望都唔敢，男人嚟講都算廢

痴線咩巴打
cctai啲手足證實金正恩死咗㗎喇

對死人眼好易認

佢啲心理質素一向都好差 搵佢做領袖死得人多

垃圾韓國整容雞

韓國大把依種眼

賺咗喇襯武肺冇波踢去服兵役
又有得操體能
一舉兩得

要服幾耐？
係咪啱啱武肺停賽嗰時間就夠軍訓

靚仔過9成韓星

好似個幾月

體能應該超班

佢拎錯左邊136個頭盔

件衫139 頭136

隔離衫136 頭139

唔係幾個禮拜咩

暗示兩個尋晚玩69